喂 又話清潔18區 去撚曬邊

秀茂坪寶達 清未啊 撕一貼億！
投票洪錦鉉 寶達玩撚完 呢句寶達居民獨有！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

自推

再推

有個男人同何妖傾唔掂數 何妖搵人剷光左佢個頭
嚇到其他人唔敢出

髮型師